嗰啲公開試成績或者FG得LQ既埋大/科大仔睇到啲人比嚟比去會唔會好high？

明明唔關自己事

但睇到好興奮，成日用嚟踩CU engine

就好似AV嗰啲望住人扑野，自己喺隔嚟射既汁男

PolyU EE 起薪20k, 做兩年仲要40k up

all in 電機工程

又吹水

兩年40K UP
台幣呀

鏗哥就真係得
JP MORGAN 兩年200K

成日覺得你好似自卑心作祟咁樣 好唔甘心俾人笑自己嗰科收分低

人地埋大科大成日冇事冇幹踩Cu engine就唔係自卑心作祟
我回敬佢地就係自卑心作崇

aggar

Offer accepted from electrical engineering ug hang gor？